粉嶺地鐵站外廢老被噴漆噴黑

又要打飛機.jpg

Push

正

ho ball ching

爽

笑撚死

原本仲追撚住屌
之後呆撚咗

噴到隻眼 仲扮運氣療傷

唔打佢得
你肯顏射佢咪得

Pushhh

由個廢老話打死佢嗰刻開始就散好喇。再圍冇意思

噴完佢咪即走咗

立即變黑晒亦得

下....
我聽到個廢老用鄉音講平反六四
所以先有個愛國人士噴佢面咋喎....

求打j gif

下次用水炮藍啦

有冇人有前傳？

先唔好跟車咁貼

獅子狗應該用顏色液體分辨

噴得唔夠多